點解連登同其他討論區好似好少人會打句號嘅？

我都只係會打逗號，好少會打句號

。。。

用mac 同ipad with kb會打句號, 佢果點係出句號先

。